(有圖) 就算Now新聞都係維穩, 記者質素都KO無線啦!

丘靜雯先正..
我整個硬你知道嗎
好想跳起來插下去

其實我想話佢著咗件黑衫

唔係維穩，係講事實

笑撚左笑埋右